[皇后真係好靚] 延禧攻略 20:30(6)

負皮死全家

開定先

靚都唔使日日吹奏呀

好想奶皇后塊閪

皇后跳舞

樓主死全家

裕太妃得罪櫻絡等於自殺

爾晴最仆街

皇后呢翻說話伏線伏到大結局

好得意

根本無可能唔沉

富察成套劇得一個表情

已睇完70集全，

永遠得番自己一個
諗起佢出世比佢老豆拋落河話佢克母

明玉

係咪皇后

支那囡囡真係正

將蘭花繡成菲菜

好撚柒侍衛唔識溝女

海蘭察路人樣,同傅恆 差好遠

聽你咁講 暗藏唏噓喎

櫻珞

寧願要明玉

成70集，每晚做兩集好過啦

皇上想屌瓔珞

皇上櫻珞

1晚1集唔夠喉

估唔到皇后同皇上咁反對富察同瓔珞一齊

比機會你講多次

好中意明玉好得意

海蘭察可以大戈狂同皇后做愛

等到天時地利人和

古裝係傅恆正過海蘭察
時裝相反

樓主個兩張圖

繼續提供皇后靚gif圖

我冇睇

拍楚漢好索

lm

有冇巴打講番啱啱個集講乜

所以去到皇后呢個位一d 都唔簡單，智慧都好緊要 ...

係呢套劇好多人講過一步錯 步步錯
皇后,傅恆,純妃

唔該巴打

睇到35集 爾晴好pk 開始唔鐘意佢 相反明玉由憎佢變成喜歡佢

sheshe

明玉都幾可愛

其實做左乜要大陸專登點名趙佢

屌咩

爾晴個姣西樣

傅恒

cctv有套野訪問佢, 條女遲到又臨時改地點又取消定唔係點 搞到俾人屌

點解我聽到褲含呀

爾睛做咩

好樣衰

黑化啦

明玉最正

爾晴好撚樣衰

爾晴其實幾有氣質

爾晴好正喎

富恒QQ

實情係點冇人知啦

巴打睇路

同意

一知道富恒同瓔珞無得一齊就唔想追落去
富恒啊

爾晴鍾意富恒㗎咩

真人嚟講
爾晴>明玉>芝娃娃

爾晴睇落大樓珞一輪wo

呢個post, 如果係我之後仲有人留言，樓主生花柳，全家死曬

芝娃娃其實唔多靚，不過同個角色幾夾

佢做咩比人屌
因為個角色太賤？

爾晴係幾靚 頭先扁咀果吓

原聲仲好聽

皇太后>all

你講春望？
D人鬧佢戲屎，成個變態，但我覺得ok，佢個角色係咁嘛

爾晴開始打毒針

邊忽靚

明玉好cute

賤婦爾晴，又喺度挑撥離間

但皇帝唔比

佢唱果首片尾曲幾好聽

咪係
之前又懶中立咁

女人為咗男人真係乜都做得出

皇上好可愛

n次啦

皇上個反應好搞笑

皇上好似on9仔

皇上

悲劇嘅開始

睇新聞都會劇透
唉

唉，皇后死亡flat已立

屌！皇后一笑真係心都溶埋，真正一笑傾城

阿佘

嫻妃串鳩高貴妃好正

高貴妃back

睇高貴妃真係好撚正

其實姓高呢個做過d乜野可以升到做貴妃雞

互串

佢老豆係功臣

即係無佢老豆佢都無今日啦
但佢又咁憎佢老豆？憑咩

原來爾情先89年

唉

佢根本唔恨做貴妃，係佢老豆送佢入宮

咁都可以怪皇后

父幹

因為佢聽一半冇聽一半，加上高貴妃打毒針

皇后呢d性格死撚硬啦

都係瓔珞堅,直頭連皇帝都比佢任意玩弄

皇后

咁牽強既憎恨理由

好賢淑

好想中出皇后

高斌係鄂爾泰嗰邊
有靠山又做得嘢 所以勢力好大

屌又會咁岩聽唔曬
誤會多到數唔曬

係咪得我一個覺得瓔珞好撚正

同埋佢老豆係間接害死高貴妃老母，仲攪到高老母死無葬身之地，之後娶個填房，高貴妃憎到佢仆街，叫佢老匹夫

古裝麻麻

時裝正好多

明玉好gfable

古裝好得意好想條護佢

咁多人鍾意傅恒

純非都冧富柒是為

保

好Q好善良

嫺妃諗埋一邊

時裝先正

因為傲嬌，所以失緣
唉唉唉

係

睇睇吓傅恆的確幾靚仔，又高大

皇上拆散佢地正仆街

溝女

生得太靚仔...唉...正常人好難明白

皇帝:我條女你都夠膽搶

其實無線配音真係幫左好多

未有人爆陰毒

冧死啦屌

傅恆好靚仔

皇上唔撚知傅恒靚仔過自己咩 仲比佢係宮中遊走

戴帽戴到傻啦

“我選了”

梗係唔係啦

皇帝:果個我鍾意,你冇可能

變左爾睛

個O嘴樣

皇上：哇屌傅恆想同我爭女

皇上正仆街

佢老母比佢老豆啲對家凌辱而死... 祖墳都入唔撚到， 高貴妃想扒上去做皇后,可以封自己老母做一品夫人，風風光光入祖墳
Btw 佢臨死前見過老豆，仲叫佢老匹夫，好霸氣

皇上好撚憎佢

食屎啦你同我爭女

係皇上面前話自己想要邊條女, 都on撚9

皇帝正仆街

好慘！

好9

最後爾晴係點搶到傅察侍衛

皇帝幾時鐘意櫻珞

陰招，唔劇透，自己睇啦

皇上搶左瓔珞所以將爾晴當替代品咁比佢當補償？

皇上鍾意左瓔珞？

其實已經有好感

應該係出水痘嗰陣？
皇上成日話人勾引佢
根本自戀到爆

神樹r痕嗰陣

唔係

一早已經鍾意啦

皇上勁大反應

皇上：呢條女我要 你行開

睇個樣唔似wo 好似仲係想殺鳩櫻珞

口裹說不 身體卻很誠實

成個後宮都係陰聲細氣

突然有個唔怕死仲夠膽撚狗自己

男人就係咁賤

皇上爭在未叫瓔珞做淫娃

屌你君子不奪人所好啊
皇上一撚定唔係君子

皇后之後篤爆皇上鐘意女主，皇上老羞成怒

調教

結局果陣瓔珞咪將個道理講左比阿佘知囉

諗毒計

發姣？

全國睇佢頭
洗撚做君子咩

爾晴又鐘意褲痕 ？

正

襯皇后大肚勾引皇上

姣西

有無食到？

爾晴發功

發功失敗

好正常

只係大部份連登仔不嬲比女當狗, 先會成日想追求"好女仔"

李玉，攞皮鞭嚟

唔洗佢服侍

爾晴係想姣皇上定褲痕 ？

佢係中意權力

除咗半日都未除到

方便過叫雞

皇上都靚仔,不過年紀大D咁

男人想要女不嬲係征服/想保護佢

皇上好⼃乛⼃⼃

人人都鍾意青頭仔

都唔明點解爾晴係都要食傅恆
佢想抬旗 唔想做下等人咋嘛
點解唔一開始就發姣姣皇上

皇上咁咸濕

如果皇上啃左爾晴就好啦 , 傅恆就唔洗娶爾晴個癲婆

皇帝振雄風收服個賤婢

即含

想勝過瑛珞

佢聽完明玉講咪試吓勾皇上做娘娘，點知比皇上彈鐘

皇上想扑就扑啦

屌你老味

乜野美麗皮囊

明明唔靚
又想洗我腦

皇上已射

妻不如妄,妄不如偷,偷不如搶

除哂!?

皇上話傅恒出身高尚， 魏唔配， 咁皇上自己又想娶人

又咪想自己中出

屌完？

要好好教訓你

想自己食

霸道總裁系列

皇上炒車

靚喎

就地正法！

屌

大房同細房關係
褲痕想娶做大房

朕...想要

趁老婆大肚去搞皇后個親信

皇上個樣想點

皇上一早想食瓔珞呢個就肯定

反而想知瓔珞係咪一開始就部署用佢呢d招數勾皇上

黎啦黎啦

仆街皇上

屌
咁樣溝女叫霸氣

皇上搶女

如果係咁，爾晴實玩死瓔珞

哇屌拒絕皇上

好賤啊

唔比你屌

點解皇上咁憎條女

皇上好7

乾隆都要食檸檬

想知櫻落點解講親野個口都要勁大動作
好難睇

到皇上比人彈鐘

皇上已經鐘意瓔珞？

皇上食檸檬

又踢

臭雞 竟然斗膽食我檸檬

好特別嘅示愛

暫且不動你

仲諗住有下文

拆散兩情相悅既一對 正仆街

連皇帝都撚到

皇上心唸:屌又落唔倒面自己話想要佢,但條女又唔難投懷送抱

隔離大肚已經諗緊屌女

咩劇情黎

暫且不屌你

開頭講到真係好憎瓔珞咁

皇上搶我瓔珞

皇上一生人都唔知有幾多次檸檬可以食
佢不知幾enjoy

李玉

佢未講納妾定正室

就係咁先有刺激感新鮮感

爾晴正仆街

五十幾集

爾晴

你指褲痕？
前小小同皇后講野果陣講左娶做大果個

從依家開始 我終於可以正式屌柒爾晴啦

呢招高呀

食緊可樂糖?

原來依張改圖係笑緊佢個口動作大

廢撚到, 堂堂皇上俾個宮女收兵

富察皇后實史有無仔女

下個標題 爾晴正仆街，快啲落地獄

有仔
但死晒

即係爾晴真係鍾意褲痕？
定還是搞唔掂皇上先退而求其次褲痕？
其實佢無啦啦變質做乜春

想瓔璐死？

大仔9歲死左
之後再生果個12歲死左

仲要殺佢唔到

無同皇上講好似， 不過根本唔關佢納妾定正室事， 而係皇上自己想食

佢不嬲都有野心 唔想做包衣

咁慘 點解以前d公主太子咁短命

Of cause la
搶左佢個富恆喎

雖然皇上係鐘意瓔珞，其實係想試佢，佢一直話佢貪慕虛榮，如果瓔珞嗰刻真係埋咗皇上身，就可以證明俾傅恆睇，瓔珞就係咁cheap嘅女人

佢純粹想脫貧

高貴妃都好撚野性

皇上同爾晴一齊落地獄啦屌
大結局我sad到仆街
少爺

反而想知皇上點樣食左櫻洛

聽日2小時

屌！毫無違和感

不是

有史家研究話古代嬪妃太後生生仔
所以小朋友發育會唔好 會容易早死
第二個原因同佢地冬天燒既炭有關

瓔珞立即跪匀成個紫禁城比佢睇啊 皇上食屎狗

大小姐龍力蓮古裝版？

叫褲痕睇住皇上點中出瓔珞

反而想知瓔珞由幾時開始真係有心用"吊癮"既方法媾皇上

定其實一開始已經做緊？

把配音聲又摟屌

好後期 真係做左佢妃子先有

呢個moment既佢完全唔鍾意皇上的

皇上究竟係咩心情

佢後尾又真係有鍾意皇上咩

傲嬌係咁 表現到愈憎其實已經沉撚左船

依套戲個皇上幾鬼馬

有

好唔忿氣

係，做得好好

有呀

咁嬰落依加有咩目標 skip左幾集

瓔珞有無鐘意過傅恒

幫家姐報仇

同埋照顧好皇后

傅恒係初戀，皇上係老公

係咪報到做皇后都未報到

知道勾引皇上無望，唯有搵番富察，但瓔珞喺度會阻頭阻勢，咪想隊瓔珞上去囉

傅恆好慘， 娶左個顛既， 插都冇插過， 打完仗返黎多左個仔
要條八婆自殺，條癲婆仲惡過男人

以佢既心計,好難講

可能一早鋪定條線, 等有需要就用

傅恆表示呢個癲婆狗也不屌

呢套野最黑人憎一定係爾晴。

冇做皇后，因為唔係乜貴族，死後先追封做皇后

後尾比令妃處死，仲開口埋口一等公爵夫人

少少鍾意可能有, 但愛一定無

但傅恒係愛佢

個人睇法

冇啦
佢當皇后係家姐，冇非份之想

後期有個春望

粵語？

我覺得黑人憎程度最高都係爾晴

點解叫富恒加上侍衛,海蘭察又唔會加?

唔理係要佢自殺定休左佢
佢都惡過你

佢個腦唔知諗乜,帽左仲話想同人好好過日子

冇啦 佢最愛既係皇后
皇后死左佢都疊埋心水係圓明園度過
係明玉單野先自己送上門

呢個賤人完美展現乜嘢係聲大夾惡
落地獄啦屌

屌又劇透

我覺得係愛過
大雪跪拜晒成個紫禁城

傅恆娶左邊個?
陰公, 心愛既女人比人搶埋
仲要有個痴線

瓔珞,反社會人格

用理智處理感情問題

死得太舒服， 最少拔返佢十隻手指指甲同毒打一輪，再殺

一等忠勇公都要帽同養便宜仔

青蓮受過既要佢受番

決定聽日由步步驚心開始睇返哂d劇

順時序
步步驚心--->甄嬛傳--->延禧攻略--->還珠格格-->天命--->金鈘慾孽

似應彩兒

有三個
永璉，永琮，和敬

800

濃妝秦嵐好似一隻我以前屌過既雞

山聰阿哥

清朝得雍正果期叫全盛過

請問劇透左咩呢，一句咁既野就可以令你屌人，你係咪入戲入到有啲過份左

屌那星 tvb有皇后 好似靚妹仔

屌那星 真係好似我之前屌過既雞 連髮型都差唔到

大陸d囡好興呢種裝扮 個個倒模咁

笑撚咗 屌你咪屌你囉

今個post咁多正皮

個皇上其實幾好戲
可惜佢當年同黃曉明爭輸咗套神鵰俠侶
等到而家先咁多識佢個名

爾晴嘅結局根本係最現實 結果又比你地屌

現實世界 第一集 瓔珞唔小心得罪人 被即時處死 做完

青蓮+嘉嬪兩姊妹 淫到
好想4p

不再看～

富察皇后

有無人覺得大陸版個片頭首歌女哼歌幾好聽 好過聽吳若希唱歌

個鼻其實整得好明顯下

一化濃妝醜左好多

青蓮
嘉嬪

好聽
Youtube聽晒d主題曲

有冇LINK down 全套睇

上網睇到39集，中間袁春望飛晒

關化妝咩事呀
你睇佢個鼻翼

又變負皮

爾晴大仆街

爾晴奸撚到

比個機會佢做妃嬪仲想點
爾晴幫你咋

其實皇后睇耐左都唔係好靚

始終整過容
好難襟睇

之前個個係到問點解爾晴仆街
而家明晒啦

佢同爾晴係咪開始反面啦？

櫻珞條頸都幾長下

皇后內心好撚淫蕩

同埋佢其實唔靚 個樣好普通

我係爾晴我都會想呢條瓔珞仆街
屌你老味憑咩咁撚寸

你自己唔去姐，都唔駛唔比爾晴去嘅

咁靜既

係瓔珞自己放棄,怪得邊個
愈睇愈覺得佢乞人憎

富恒
瓔珞唔要你我要你啊

褲痕

一陣會唔會轉場睇Kingsman仲靜

臭雞櫻珞

你太高估kingsman了

套嘢我未睇過 心郁郁陣間想轉台

我睇過都想再睇JB

皇

天

咁膠

On99

擊

on9

D劇情越搞越膠

皇天擊殺！！！！

殺

痴線

雷遁．麒麟！

哇屌

佐助

大魔導士 - 魏瓔珞

diu ar

好撚膠

唔使雷遁都引雷

咁就劈中左

呢下真係on撚9

CLS 做乜撚野

special skill+1

哇屌 cut左？

？？？？

黑魔導士

連雷神都召喚到

天晴呀

魏櫻落勁到做埋thor

CLS

瓔洛

女主角屈到咁仲有咩好睇

佢係塊布加左導電野呀

比返皇后我啦

聽講呢PART CUT左女主係D布到落手腳既鏡頭

皇天擊殺

真正咒到死

復仇的麒麟

佐助：雷遁終極奧義 麒麟

on9劇情,原來呢套野行 路線

cut咗野姐..

就算有呢一幕都係膠架啦

咁make sense好多

TBB想同化大陸劇

瓔洛>佐助

cut左咩？
瓔洛set個雷電死佢？

雖然cut咗，但有幾幕都暗示佢係塊布做手腳

想睇完整版

點解會Make sense
你真係覺得咁易就做到？

點解要cut

cut 咗講塊布有d問題

唔係,我睇大陸版都沒呢PART.

好on9

貴妃唱大戲就播足，呢d交待劇情就cut咗佢

轟呀！
老豆都無飛！

相對嚟講好好多，唔係紫禁城咁多坐野，佢點估倒會劈呢座.

咪係囉
set左野都唔會咁易引到電個去啦

講到係中國地方,有錢人姦殺平民好大不了咁

大陸廣電話驚有人學wor
所以嫻妃用風箏線殺純妃
櫻珞灌毒酒比爾晴 d過程都cut哂

概率啫
有人行山被電死，有人中六合彩
故事就係咁發生

皇上皇后應該估到係瓔珞啦

首bgm有d似以前tvb古裝有首bgm 抄？

真係劈撚死咗？

本身已經cut左

偽善
有CAP圖用喇

都係唔合理啦,咁細機慨率既野,
你話佢食花生博下都算,
佢依家去ALLIN OR NOTHING

宮心計都冇咁膠

d下人咁鍾意講是講非
有時d主子係度都照講

真係笑撚死我今晚

咁其實唔駛親自去啦，由佢自己劈死算啦

屌啦⋯
清朝一個冇讀過書既女人識引雷？

咁on9 以後唔洗拍殺人劇情

瓔珞真係好痴線
皇后咁都仲容得下佢

好心魏瓔珞直接開須佐能乎高達啦

皇后咁做係為左保佢

要引佢出戶外

知係佢設局劈又點，有證據 ？

係宇智波瓔珞

點解皇后要趕走佢， 條友真係俾雷劈wo

點解預告瓔珞話同皇后已經一刀兩斷

收皮啦瓔珞,講到自己對皇后咁重要
就唔好做埋咁多仆街野啦

佈咁耐局劈個賤人, 唔去現在睇live咪白做

唔趕佢走就會死

係人地度發癲喎

暗爽

咁報咗仇，可以同富恒一齊啦

知皇帝一定會搵佢算帳
所以要快一步趕佢出長春宮

係 痴撚線 咁都劈得中

保佢，驚皇帝殺佢

因為皇后唔係on9觀眾囉

可以走去邊

其實佢佸過咩令佢比雷劈

我都唔明，
佢都預咗比人趕架啦
做到好似好慘架
搵戲嚟做

佢知櫻洛實有落手腳
同埋佢一早講左唔想櫻洛再搞事

解釋下個雷？

點解

咁都小事
真實古代俾人斬頭啦

應該關d 布事掛， 冇專心睇， 但聽到有幕話咩換左布料咁

殺太妃喎

開外掛

Tvb咁都cut on9

佢個仔和親王姦左櫻珞個家姐呀滿
裕太妃仲派人殺左呀滿

你試下係個共產黨高官門口尋仇
睇下小唔小事

淨係中佢 ， 佢又咁啱企個入口

明玉bb好正義

大6版冇cut

明玉隻眼都識做戲

正義撚都係要慘死

所以佢鬧佢唔肯講真話？

我話佢做過咩令個雷劈裕太妃

好想屌明玉

明明之前兩個敵對
依個對比好正

係d布到做手腳

明玉而家係好隊友

Agger,皇上皇后知佢九成有份，就算唔知關科學事都當係佢施道術

耳情陰笑

點解呢套嘢啲宮女可以咁串
現實嘅話係咪晨早比人拉咗出去打

明玉太傻妹

念力

有花生食都唔call 我

布加咗料，專登去鬧佢人引佢企出黎
因為依個係故事，由作者寫
好低概率，但就係有道雷打落黎

個光環夠厚

夾到咁

上面仲話瓔珞做d野小事

天譴都要罰佢..
皇后你真係自食其果

全城熱爆延禧攻略原來係膠到仆街,同大陸抗日電視劇一樣on99

其實趕走咗佢去咩庫，皇上要搵佢晦氣，一樣可以去咩庫度搵佢出嚟

睇到好sad 傅恒 皇后

佢之後搞鳩高貴妃 留喺長春宮會害埋佢哋 所以扮交惡

其實得雷on9啫，其他ok dick

膠得黎好睇
你吹呀

皇后之後係咪監生被人激死咗

賀皇上牛一扯旗魔術

明玉真係好直接又心地好

不如作話仆街死 好過行雷la

明玉突然間咁撚正

我愛明玉

明玉好有雷

無左個b 崩潰

明玉係雞

明玉傲嬌

明玉成個白痴妹咁

魏都話留低等佢生仔， 如果魏無走皇后應該唔死

明玉好白

好想同喊緊嘅明玉做愛

跳樓

爾睛

未睇到呢到

不如激到佢爆血管

明玉變左細路女咁

明玉好可愛

海蘭察食唔到

好似不嬲都係

天真無邪

我都未， 但聽講

物理學家都未必做到

皇后 明玉

推

櫻珞已經覺得爾晴係壞人？

人體避雷針

配音笑緊

嘩 個宮女痴埋線

笑定喊

明玉....
好人無好下場

英落=連登仔=看透世事

起身老母死左

支銀針

慘

抵死

好彩睇晒先入嚟
咁多人劇透
Btw明玉真係好好

皇后原來係幫櫻洛

皇后好好人

呢套野最大敗筆真係瓔珞太屈機
根本無乜大既危機出現係佢身上
就算皇上要捉佢又點
咪又係想扑佢

仲要被迫加速最後一程...

唔咁做 會俾皇帝處斬

調去沙頭角先

明玉好可愛！
：我可以原諒你架

之後佢點出返黎？

係啦
櫻洛太出位

係英洛迫死明玉既唔關支針事

好似套套大陸劇都係咁

你地唔好劇透

碌鳩咁痕點會

皇上係咪因為咁開始唔鍾意皇后

跪足幾個鐘 跪跪下暈左 皇帝去抱佢走 然後

未試過睇一套劇啲宮女咁癲
宮心計都無咁誇
櫻珞連嘴都唔洗掌

但佢始終有個仔

個皇帝真係做到柒菇碌咁

順嬪牙

咁都得

順嬪而家出過未？

唔會 只係唔明解 點解咁幫櫻洛

仲問人地有咩魔力，問下自己碌鳩啦皇上

係紫禁城橫行霸道仲勁過高太妃

暴走？

係污糟D啫

貴妃*

佢係我既希望

唔洗斬頭咪算係咁

一路行幾步就跪下 行曬全個紫禁城

6X集

皇后講到自己做皇后咁慘
又唔驚hurt到皇上？
一個宮女咁撚巴撚閉

英落打開左皇后黃色大門

Kingsman係1定2？

依套得兩個男人中意算少啦， 睇下烈火如歌同明妃傳， 個個男人都人中意佢

1

Thx

點會播2

皇上就算好有同理心理解皇后既諗法
都唔可以因為咁放過一個犯事既宮女

算好好啦依個皇上

步步驚心都係

女主一定係睇左呢段

原因係咩
賣完廣告 無得睇
求

芈月傳都係

仲要女主角都個個都中意熱巴個個男人都姣

崩潰自殺

明妃唔係都係得3個咋咩 兩個皇帝同也先,btw明妃好睇

講到皇上想喊， 有悔意

唔撚明 係佢既希望 但又關追殺櫻落咩事

喊左

因為佢從來唔知 可惜太遲鳥

講到果個年代d女人已經有現代女性諗法咁

皇上:唔明Wor...

我都唔明

皇后勁好人

因為個宮女咁做

我有少少明皇后話櫻珞係佢希望既意思

同港豬一樣, 失去咗自己, 不敢反抗

唔明， 但喊咗

講到咁, 皇上唔食佢都唔得

其實皇后知道皇上鳩痕就唔駛講咁多野

痴漢等緊櫻絡

為左一個宮女違背皇上

皇上仲係一臉費解

皇后想守住過去既自己
唔係好難明姐

大陸唔cut依段反而cut布加料，真係奇怪

算唔算宣揚 平權主義！？

咁可以調番佢番嚟啦

再問多次會𤓓, 喊咗先算

清朝d女性原來已經響往自由
咁有無女權撚

食佢=食以前皇后

咁都唔明 講到好白喇wor

明玉會唔會同佢一對？

明玉都幾正

為左佢死撚埋

一定玩得好癲

明玉好正

慘死左

下 海蘭察出咩事？

自己追落去啦

海蘭察無咩事,明玉出事啫

哥

9up殺謀殺太妃冇手尾跟

反轉豬肚就係屎

流言都話係皇天擊殺 冇事既

烈火如歌都係三個？（就係三大男主角 ）

好想俾明玉發脾氣鬧我呀

皇后咁護住縷絡就咪鬼扔佢去辛者庫啦

咪劇透啦屌

劇透

明玉人設好卡通動畫feel

唔扔咪斬頭

當全世界都信真係天顯

始終要罰既，交待

咪劇透
大家討論下當下劇情好啦

瓔珞係咪覺得袁春望同佢係同一類人

唔罰佢去辛者庫人頭都冇撚埋

咀嘟嘟咁串我

佢最慘同時間個個都好似中意咁

係,微罰既話皇上仲嬲

應該掉返轉頭

打我

大仔8歲 細仔唔夠2年
大女1年 細女就長命啦 63歲

我反而覺得係袁春望自以為係同一類人
佢地係有啲相似
不過瓔珞唔會到到佢果種咁病態既心態

佢古裝個樣只係髮型唔同

高貴妃做得好抵死

佢個配音好撚正

太妃個仔應該報仇殺曬所有人，劇情都仲合理D

拋書包

廢咗

古裝好睇d

又講得啱...D讀書人自己賣花讚花香

一開始佢係中意戰諷既
銀雪就之後出現死纏先開始中意，至於師兄就只係一隻兵

論配音的重要性 希望大家都要繼續支持香港配音員

成兩集都無阿佘戲份

烈火如歌都仲好D,咩三生三世垃圾到西咁

唉呀

原聲都正

比雷劈呀嗎

高貴妃好正

裕太妃抵死

無睇， 好悶

呢個成個梁茵咁

舒妃又出大量屎橋

個個都恥笑

我反而覺得劇情嚟講三生三世好過烈火如歌
烈火如歌原著比起宜家啲翻拍劇舊好多年
果陣睇覺得好老土下

佛系

當風雲咁。

秦霜，聶風，步驚雲

連蟻都驚踩死結果自己比雷劈撚死

最後結局有咩人物係存活？

TVB有份播果d我最鐘意明妃傳

洗屎坑算係咁啦

有得係到修心養性不知幾好

皇上，我估

瓔珞

慶妃

配得好正

你都係唔好問啦
我驚你會罷睇

皇上應該最長命

陸晚晚

babyjon?

痴漢+毒撚+變態既混合體出現

FF系痴漢出沒注意

面都起晒筋,, 睇得出好臭

終於出場

仇人出現

玲瓏

三生三世我睇左一集頂唔順 d cg好假

人地講對白真係好專業好自然，講四字成語都唔覺得拋書包，宮心計嗰啲對白直頭rap咁

其實瑯琊榜都好睇
但係擺係九點半呢啲時間
啲師奶睇唔明

仲係淆佢

袁哥哥

個班on9係又食字 唔係又食字

落雷打死曬佢地做武則天啦

回到最初

玲瓏？
原來都好食好住, 果陣講到好撚慘咁

點解高貴妃同阿滿被劇情刪? 因為涉及同性戀話題?

辛者庫都講資歷 可悲到佢

成身都臭?

啱啱又聽到爾晴把聲

手下敗將仲黎

阿寶

做咗大家姐

好似係續集有

有無link

入辛者庫 班友唔通佢櫃既

比人撚

辛者庫做大家姐囉
果然去到邊都唔放過機會自己做大家姐

好𤓓

原來佢去左辛者庫

係咪咁撚dry呀
太監都爭

一開始應該係比較慘，淨係洗屎桶
做得耐左就升lv

唔記得邊個

秀氣？
妖氣咋掛

綿綉

我好撚想睇呢part

佢清秀 咁我都幾靚仔...

比比鳥套劇做咩鳩叫

英落嘅嘍囉級敵人

好屎戲

名都改埋

眉清目秀.jpg

比瓔珞換左件衫拮親皇上果個

賤撚加居以後都唔洗預鍋丫

但都比人恥笑

智能家居系統

套劇入面有冇女係美極肥西??

呢啲係整容樣

一個玲瓏一個綿綉，分唔清

已經睇晒 宜家好空虛
真係好鍾意皇后同瓔珞個段關係

咁關鍵都無出街

以後都唔關我事架啦！

好似會有番外
唔知會唔會講返

事實上三生三世好睇好多

爭好遠下喎清

聊毒撚

邊忽秀氣啊
Gay佬樣

烈火如歌唔知做咩鳩，三生三世好睇好多

我覺得三生三世既劇情係幾新鮮

金鐘巴打

俊？邊撚到俊？睇過

其實都ok既
比起其他太監

錦繡點解入左黎 唔記得左

烈火如歌我真係為左熱巴都都冇追哂

對比起其他男人就

條友點解咁hea
唔做野都唔洗比人屌

夾硬話英落美麗皮囊我都忍

依個咁既柒頭都秀氣？
屌你老母

個太監瓔珞黎之前識光合作用？

佢夠秀氣

飯都唔洗食

英落第一關敵人嘅下場

幾美麗呀

想捉姦瓔珞同侍衛有路
瓔珞知道咪整鬼佢

唔係運糞車咩

根本好爽，只係外面啲人印象流以為好辛苦

真心唔靚 雖然幾好戲

唔算靚，不過我覺得幾可愛

佢果到係冇乜人會行入去
因為係洗屎桶位

對死魚眼

嫻妃好靚！

想溝佢？

皇后最靚

太后先正

屌 嫻妃同佢係舊相好？

嫻妃奸到

以前比過飯佢食？

救命恩人多D

老實講時裝look唔係好差姐

其實皇爺都唔係奸得去邊

皇爺啲牙好假
好礙眼

又1001

合埋個口都算叫靚仔嘅

佢係姦

時裝ok
古裝唔靚

同海蘭察一樣,一著古裝就柒咗
反而皇后同傅恆雖然時裝都靚,但古裝更加靚

衰鹹濕姐

係成日鳩痕啫

皇上真係好鍾意呢個細佬

真係要合埋個口
開口就好假

嫻妃想拉攏弘晝？做乜春

開咗新post

我屌

唔係好明

錫周三好波

「有皇上珠玉在前,佢只能夠裝瘋扮傻」

覆錯

佢個妝容好靚